瓏瓏貨van 大把時間傾果位會員請進

咁岩1001開返個post承上，唔覆你怕你自以為辯論了得

1.樓主有講，最貴都係月費300蚊，做到幾多都司機自己袋

2&3.popo有大水喉照住，一開始畀低價同優惠吸大客，頂死哂其他台，成功壟斷市場之後就抽司機勁多佣，啲單又喺哂popo度，點走？
所以popovan啲司機質素咪差囉
不過你未call過唔會知分别

大把時間同你傾

咩叫點走？簽撚左約一定要用popo van?
市場講供求，popo van養唔掂d司機，d司機要蝕本都唔會有人做，冇人做司機，顧客就難call車，自然會慢慢淘汰，事實依家冇wo,尋日先call完，倒數唔洗十秒已經俾人接左，咁反映左d咩？你大把時間可以諗諗先

其次你講質素，喂依家我想要由a點車架餐去b點咋，要咩質素呀又或者可以想要求咩質素呀屌
唔通c4v司機靚仔d大隻d,定係渣車快d穩d呀，講到冇野講講質素，要質素我call乜鳩貨van呀，叫順豐上門收啦

冇興趣知你有幾多時間同我傾

幫你貼埋過黎，廢事你唔記得自己講過乜

黎啦，唔好係果個post尾聲就串柒柒，新post就笠晒水

你最心水清

搵d盲粉黎駁我啦

原來 1001 左，貼番 episode 1 既 link 先

係邊呀果位大把時間既師兄？

Push

我想問做生意有乜問題?

蝕幾多十萬百萬係邊寫?

你爬文睇番哂發生咩事先

其實已經唔會再用Gogovan
pickupp/lalamove/gogodelivery好好多
D2D 唔駛煩

我有爬但我唔明乜事
Call4Van 有可能同popovan鬥?

而且一百萬好多?

TLDR
主因係好多手足當佢老豆~佢當手足係生財工具~ CONDOMED

唔生財搵鬼搞?

用唔用係一件事，收費合唔合理係另一回事

條友講到popo van d司機個個做義工咁，講成本高收費賤價，但係就最多司機做，佢講出黎都唔撚怕柒果下好野

暖暖煩膠會員呢？

屌原來叫暖暖煩花

成本高收費賤價 有鬼司機

渣哥突然quote 返幾個月前嘅post